黑色五毛警報 大量主題稱民陣忽略爭取四大訴求

但係現場明明有講 只係加多左最近都好多人認同要爭取嘅真普選

大量同類主題出現 加上樓主一起底多數冇乜紀錄

所以掛上黑色警報

推

push

講咗咁耐不分化 最近連左膠天后BOBO都忍口了
竟然有一班之前冇人識嘅自稱行動派屌鳩泛民

正評嗰啲係咪食撚咗屎

起一起底，果班人好少好少係時事台出post，仲有好多都係波台底

波台根本係打手嘅訓練村
因為夠戇鳩好容易埋堆扮普通人

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

唔使咁緊張
一定唔會衝

3毛分化緊

agger

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士